[MHW]狩獵笛討論區

爆鱗龍笛幾好用

笛點用？想支援隊友

係幾好，mho都玩開笛 鋼龍吹風壓 角龍吹音爆

用緊岩賊龍果把
攻特大, 防特大, 風壓, 體力增強
有攻特大的話，仲有把聽覺保護小，不過唔洗得叫咩名

D技能，除左吹笛名人之外有咩要必裝？
破壞王 / KO術？

貪靚用緊皇家琉璃鈴改

屌你老味,狩獵笛都有,係無弓既post

破壞王冇咩必要，ko術就好必要

背譜，訓練場試連技試到熟手

個高週波有咩用？

試下對角龍用

廣域+5

夾埋回復量UP/道具使用強化用得唔得
或者有冇咩技食廣域?

想問下玩笛 廣域化食鬼人藥&藥丸+吹攻擊力大 係咪大家全部都會疊加?

之前係依度見到套

佢呢套點出食菇？有最愛菇類既珠？

應該係杜賓？
冇機係手

道具都有討論區

手+1 架咋 仲有2點呢

我都想試下玩笛
但點解好似把把個樣都一樣

原來係音爆

你應該用弩 起源彈

有人知？

估唔到笛都有post

其他武器都係差唔多樣...唔只係笛
上上位之後部份強化路線先有明顯轉變

同樣仲要肉酸

吟遊詩人 here
風漂笛最正有強走解毒
滅盡笛就有高耳有加會心

係

梗係最愛菇類+廣域化 幫隊友食菇好正

燕尾蝶裝點拎

其實我覺得食菇招技冇咩用 啲菇唔可以同啲藥水疊效果 我覺得拎啲位嚟整其他技仲好

食菇招技好正呀 十粒秘藥同強走鬼人硬化放係身 配埋速食 廣域 真痴線

風菇用唔到廣域化

我之前都有諗過整食菇, 但已經出左KO術廣域, 好似唔係幾夠位

用緊最上面果把礦石笛，攻防特大，風壓小最大體力值加（呢兩個唔會用）

廣域5,最愛菇3,快食3,笛名人,補血量增加3(唔記得技名）
隊友想死都幾難
不過會好忙，入場吹定笛，食麻菇同炸菇，如果有弓手雙刀食埋鬼炸菇，補吹得笛嚟，隊友又俾人打中要食藥，btw 加回復血量好正，食應急差唔多變大回，食大回補一大半血，隊友連刀都唔洗收
如果隊友勁d冇咁易中，仲可以行埋去扑幾下頭
不過燒錢，又要種菇又要藥草，閃光彈都要掉埋

緊急時食青菇，直接回血，唔洗等佢慢慢加
太多fd做輸出，轉玩support好正

有d想玩
係咪最緊要有補血？
主流係玩邊把？

咁不如玩片手唔洗收刀

唔洗用補血笛，足得嚟一早死左，出廣域快食，你幫人食藥快好多
笛就睇情況用攻/防/耳栓/防狀態之類

我都有諗過，用麻片

我以為入左片手討論

加補血量係咪對隊友都有效?

巨蜂笛 D rundown好正

係，好正

客制強化揀咩好

骨笛已經好好用：攻大 + 地形無效 + 小耳

加血補血根本冇乜用

而家骨笛同炎王笛輪換用

出廣域做奶媽冇乜意思，出個 KO 術暈多兩次怪先係最安全

除咗炎王笛（因爲佢個全異常無效太好用）外，冇攻大既笛可以唔使造

隱藏武器
btw 諗都唔諗即刻整把冥幽最實際

廣域化點推上5

好低HR 剛剛先過Juno
本身玩弓, 玩左幾場笛愈玩愈爽 轉笛手, 好好玩

有枝好似有得吹精靈王的加護

炎王笛

本來玩重弩，斬裂彈下修後主攻笛

麒麟

點解我搵唔到炎王笛
利申 爆左機 打完冥燈

其實除左輔助型 有無巴打偏向玩暴力型
無乜方向 唔識砌

派生圖度好似叫黑鋼

冇乜靚珠，用緊 弱特3、KO術3、攻擊4、耳塞5

請問有無最愛菇類既珠?

R8 茸好珠

咚咚咚三兄弟出咗粒無擊珠，配骨笛啱晒

想知笛既話 最好配咩裝同配咩珠？？裝飾品？？
同埋邊枝笛最實用

暫時都係用岩柒龍同炎王龍支笛
加埋友愛珠 幫朋友瘋狂補血 但好食資源

滅盡支笛好唔好用？
吹加會心會加多幾多%?

依家用岩賊笛
攻防特大 著埋體力衣裝係腳底吹住黎打

骨笛：可吹攻大、地形無效、小耳、食無擊珠、三次客制
爆鱗笛：攻大笛面版攻擊最高
炎王笛：全狀態無效、精靈加謢

技能都係堆傷害嗰啲，另可選吹笛名人、KO術、耳塞等

會心UP：一次15%、二次20%

攻大二次吹奏增幅效果大約20%，團戰吹一吹全隊攻擊力就120%，效率奇高

所以冇攻大真係差好遠

唔做毒瘤，仲可以點砌好....
d 石未儲齊， 好多古靈精怪既技

一支冥燈走天下， 唔計歷戰， 冇招可以秒殺，炎王自爆都可以硬食

頭：冥燈洞
屍套x3 洞
腳：死神洞

話說今版好似好難暈怪咁

單人還好，多人斷尾暈怪爆部位都難

我都覺得攻大係必須

想睇下你成套裝

笛post真係最少人回應

古代龍人：符合數據

今晚返去影俾你，返工

過左主線想合支笛玩下做support
冇食菇珠應該點算好 上面杜賓手+1 之後點算

想問R2吹奏
點解有時係車埋去
有時係拎起再踢

睇你左桿推邊邊

想睇下

最近想轉玩笛，啱啱打哂三條古龍，有咩裝好推介

輕輕一推 上網都找唔到點整裝

想玩支援隊友 有無上位狩獵笛推介

有冇攻擊流笛手

吹三次攻小係咪會變攻特大

攻擊流=垃圾

掉西瓜

巴哈仔依套點睇？？
第一次玩笛搵唔到裝

個人覺得唔好
全輔助會好d 食菇個d都冇
精靈守護做咩 平時都係補好血上好buff就己經好勁 係條龍反肚先會打下

笛手 個人覺得要有
廣域5
吹笛名人
回復量上升3
食菇

其他睇個人需要，例如
快食
破壞王
Ko術

今集裝少
上中文wiki用技能自己配下用邊件
基本上都好易配

吹兩次攻大先變攻特大

我套裝係
大兇頭
杜賓身
熔岩手
爆磷腰
雌火腳
友愛護石

冇記錯的話，出到
廣域4 食菇1 耳塞2 回復量上升2 吹笛
再配下普通珠
都叫睇得下啦

我拆左食菇 換左收刀術 仲好用 廣域啪藥丸

冇珠好似好難搞

食菇使唔使上到3

冇高手

用笛真係幾好玩下

暫時參考上面張圖+自己改左少少諗到

頭:爆鱗龍頭盔β (防音珠,鼓笛珠*1) 吹笛名人 LV1, 耳塞LV3
身:追尋者鎧甲β (友愛珠*1) 廣化LV3
腰:眩鳥腰甲α (X珠) 水屬性攻擊強化LV1 廣域化LV2
腳:雌火龍護腿α (X珠) 體力回復量UP LV2
手:杜賓腕甲β (茸好珠*2) 最愛菇LV3

快吃護石 III 快吃LV3

TOTAL
吹笛名人 LV1
耳塞LV3
廣化LV5
體力回復量UP LV2
最愛菇LV3
水屬性攻擊強化LV1
快吃LV3

有冇巴打有更好提議

武器加多粒治愈珠就
體力回復量UP LV3

諗緊快吃有用D定道具護石 III有用D

不過好似諗得太美好
好多珠其實我自己都冇

耳塞3好似無咩用

體力回復up其實有冇用

你地套裝簡哂放到最多粒珠落去既咪得
體力回復up無咩用
最重要係 耳塞 友愛 持續 快吃 節食 茸好

利申 套裝抄巴打 唔好意思po出黎 配咩先出到自己諗

漏左吹笛名人
btw啲技要全滿 所以要齊珠 門檻都算高

咁樣仲有3個珠位做全職奶媽應該冇問題掛

冥燈笛值唔值得用

岩岩開始玩笛
而家有廣5 回量UP3 滿足感 吹笛名人 體力1 唸緊轉唔轉食菇

純輔套裝

呢套點睇
仲未客製強化把燈龍笛 把笛本身防風壓

求裝List

我自己配一套裝 完全係純support
有無其他巴打可以幫忙睇下

廣域5
［［-醉愛傑少_菇類*～ 5
道具使用強化3
快吃3
滿足感
吹苗名人
耐力急速回復1
整備

菇類3
sor9

笛神
要計呢一下爆唔爆到刺,幾時爆刺

以前psp笛真係可以solo, 而家真係好廢

你玩得勁既話solo歷戰古龍都係10分鐘內既事
仲想點

仲係用緊礦石笛 未試過其他音色 有咩笛推介下

上面條片

名人茸食廣堿快食回量

solo係咪得骨笛同爆鱗好用
其他冇攻大真係打好慢

分享一下我呢套

打唔到有用既裝飾珠

好難有哂堆珠 一望已經唔洗玩

未玩過，係咪支支笛作用都唔同……

係，效果自己睇

用緊岩柒龍把笛 炎王個把係咪都唔錯

食完鬼人藥，食爆炸菇，再吹攻擊特大
3次都會疊加？

會，同friend玩過，我食菇吹笛我fd食藥有疊加

體力珠轉治療好冇，冇節食

骨笛吹嘅無視地形傷害有咩用??係咪踩熔岩都冇事??

個個都玩輔助形 有冇輸出形裝

係囉，youtube又冇乜架仔癲佬片參考
想搵d詳細操作片都冇
自己響木柱度試
你地會keep吹其中一種buff定keep晒全buff
玩左幾日覺得幾過癮

上一頁已經有solo片

笛玩輸出咪同大鎚一樣？

要mute左佢呢睇

佢有其他普通solo片 都幾勁

佢動作值幾平均
輸出就加左buff都ok
但一定冇錘多
有時都可以幫手打暈隻野
我當打暈到佢係bonus 打唔到就算

我配火龍既弱點特效打 其他就係屍套龍裝
珠就耐屬 同加護為主
護石用名人

個人打法唔鐘意純support
純support姐係你當所有隊友係豬先有用
用爆鱗龍笛
加大攻同大回血速
keep打出小回復
你既隊友唔廢既話 配合少量煙筒 其實可以keep住唔洗食水

純support同少個輸出冇分別
當你3個人1.2倍攻
先多左個0.6
你自己起碼要做到平時既一半輸出先叫有賺

佢段講座片好正，睇完明晒d套路操作

做笛玩暴力裝點解唔玩其他近戰武, 要咁樣挑戰自己

in 笛 we trust

Sorry,過年冇得玩，而家先影到
三粒快食珠，一粒笛珠

覺得點？

想問吹緊時派生係咪推方向唔同會打位唔同
前係踢鼓
後係反起咁3hit
但點解有時拉左或者右打得一hit?

有時向後得2hit
係咪打中先會連多hit

睇見D珠仔好似好高要求先玩到

你地玩食藥咪成日要收刀？

到要打歷戰古龍你就會知道有笛Support嘅重要性

爆炸菇同鬼人好似疉加唔到
咁其實食菇最緊要都係藍菇食得快姐
LV1夠唔夠做?

咁點解唔玩全輔助裝

1.如果係開全場風壓無效/加護你覺得Support片手做到嗎？
2.Support笛悶到抽筋
一來你霸左個位唔輸出+你離開隻怪唔打齋吹都係會引走隻怪，其實仲會拖慢隊友

個人覺得Support笛係未左救街場啲人等佢地唔好死

我就覺得兩樣野好難兼得姐，要配輸出裝就要放棄部份輔助珠 搞到唔上唔落咁
操作仲玩死自己，吹得笛黎又飲唔切水

我自己就真係純保隊友 感覺佢地安心d 放膽打仲好

吹完即刻落場打，加笛名人可以夠頂一波唔吹，唔用快食就啪菇回血

純support 等隊友不停貪刀肯定快過4個輸出

大家用緊邊支笛

新手而家用緊礦笛，仲有邊枝笛好用
想問下上完buff係咪上去扑幾下抽水好d？

我個人覺得礦笛最好用
有體 有攻有防...

我用礦笛多
屌你條車軚太大，跑果時擋撚住條路

人地點玩關你撚事

但係之前啲人話揀笛唔會揀攻防回血
淨係睇防任何狀態防風壓果啲就夠

其實個重點係睇你自己會唔會輸出，定係純粹做戰地記者

純support黎講既話我覺得得2支笛有用
1.爆鱗龍
2.炎王龍

爆鱗龍有攻特大同回復量大，加到攻之餘d隊友回血都回得快d
炎王龍有全異常狀態無效同精靈加護，幫隊友保命一流

同埋最撚緊要一定要有笛名人+廣域化+食菇+體力回復量up
唔係既話做唔到補師

利申3x HR
做左幾日戰地記者，一同d低呢fd打主線就幫佢地無限續命

打唔到想要既珠 同fd打就佢出我想要既 我出佢想要既

想問下啲效果升高左一個rare，同一招技效果會唔會last得長啲？定係純粹攻擊力升左？
如果係得攻擊力升左，玩純support根本唔洗升到最高rare？

依家街場除左屍套多數用冥燈笛，裝就耳塞5+廣域5+快吃3+回復量3+滿足感+吹笛名人
多數都唔會有人死
屍套就轉吹炎王但會少左耳塞

今集洗鬼support咩
D龍咁易打
當然想特登入街場幫新手就另一回事啦

新手做support 可以唔貓又幫到手

自己配左套高耳solo先叫易打左
此終起手機會都唔多，出手收招慢

都唔係,有笛係後面 可以瘋狂貪刀

廣域一問:
早食, 回復量up, 道具使用強化對其他人有冇效?

食親道加野都有效

屌第一場玩唔識用死左兩次 btw玩輔助笛俾人carry個感覺好無力，

用完笛再用其他武感覺成個世界慢左

我打上100由專大劍轉玩笛，果種差異真係好撚大

玩完笛再轉玩太刀，啑乜原來太刀係咁快嘅咩

基本上笛都玩符掂嘅話冇嘢難到你

我由錘 轉 統槍 再轉 笛 全部都好撚慢

統槍都拮得好快呀

問題都做唔到用音譜黎打怪，淨係可以一係打一係企埋一邊唱

我岩岩都整左支黎玩
就係想問你地
吹笛係企埋一邊吹
定邊打邊吹

最痛係邊打邊吹喎

邊打邊吹

着不動衣吹咪得

玩咗幾日，試過好多武器最後對笛情有獨種

有朋友帶住玩，打新龍成日唔敢埋身，
淨係企埋一二邊吹下笛補下Buff補下血，
呢兩日開始埋身邊打邊吹

初初驚唔熟樂譜，
後尾發覺邊打邊吹會令你記得好快，
而且來來去去都係吹果兩三個
不過成日俾隊友話我掃到佢地

我鎚笛雙修 鎖頭成日比人斷 屌到冇氣之後直接耐衝珠 各有各打啦仆街

差一粒茸好宜家用體力珠頂住先
係咪應該冇野可以加落去啦

集中有咩用

佢應該用大馬士革b

唔係打屍套既話可以轉精靈加護

介唔介意share 下套裝學下野

佢套裝同我好似,

我估係

耳塞護石
爆輪龍頭B
大馬士革衫B
屍套手 B
大馬士腰B
屍套鞋 B

加咁多粒石仔

或者係野豬頭 加冥燈笛 入耳塞珠

除左手唔記得之外其他應該一樣
BTW係模擬器度撳出黎就應該個個差唔多嫁啦
之後插爆快吃 滿足 笛 廣域 防音 體力之類

唔記得左有模擬器
未打到咁多珠

種蜂蜜會出大角鳳蝶就整到

片手+笛雙開，諗住主打做奶媽，但法國邊吹邊打好撚爽 。
個問題係有無人知吹錯譜有無得del左佢，定一定要吹走曬先可以吹新譜（成撚日吹左自我強化 ）

笛配集中有用？

冇用

新出個鳩頭FIT哂笛

lm

廣域2

好撚正個頭 fing下fing下

轉左撚笛 大馬士革搭屍套真係好靚

屍套手？

手腳

早復珠飲藥會唔會回得快d

唔會

thx 唔知點解三粒快食回隊友都好慢

全部都係support型笛嘅
如果係咁用片手會唔會好啲？
輸出型加攻同笛名人應該ok？

新手玩笛，請問各位巴打，高週波有咩用？

炸角龍等潛地怪個老母出黎

有無人證實下

即係音爆彈？

謝謝巴打解答

因為宜家得兩支笛，一支滅盡，一支女皇笛

兩支都覺得好好玩

即係音爆彈

早兩日實測過 多出嚟既30%隊友食唔到

女皇笛好嘢嚟防大強走麻痺都好實用
冰耐同風壓就一時時

另外高週波就嘥鳩氣啦 好多時都吹唔切

你冇辦法幫佢地加快
一係你茸好食青菇
青菇唔洗快吃已經秒回

有時換左第二套裝好驚手快食錯毒菇

玩到百幾hr都係笛
基本上都係爆鱗同骨笛，攻大夠做
角龍出潛地，隻手挖第二下就要吹，唔係等比佢屌屎忽

呢兩支笛真心唔知有乜春用

爆鱗版面最高，兩插槽，有白斬攻大，爆破額外傷害
骨笛裝無屬高過爆鱗，地形傷害無效打龍結晶同瘴氣谷有奇效，可惜得藍斬
就算套奶裝都係裝骨笛多

滅盡龍笛個名好型，寂滅的章節

但睇落得聽覺保護大 叫做最吸引

最普遍都係用冥燈笛？

追踪者身點先出到？

調查團票，要打HR100個任拎，老老實實帶個活動頭套加友愛護石吧啦

輔笛皇者

客制強化D咩好

堅? 咁好多人咪配錯哂D 裝?

最愛菇類幾多lv就夠

唔信自己捉個frd試下 人云亦云個個信晒巴哈唔做實測

一係lv3一係lv1

lv2兩粒分別係鬼人同硬化
但如果直接食大鬼大硬會蓋咗效果
即係冇撚用

我自己就lv1 淨係食到青菇就夠
當帶多10支回復藥

lv3 鬼爆又係同鬼硬同一道理
效果唔可以疊加 咁我點解直接唔食藥

風茄就特別d 可以秒回滿血
如果打1貓既任的話都可以要lv3食佢

但如果2貓以上唔用都得
如果有奶媽都可以貓得咁緊要
我建議你叫隊友升防/升智商

我自己簡既話一定開多個窿

唔係有個菇有強走效果咩,呢個咩lv先用到

尋晚開始玩笛，好過癮
吹完攻防體之後狂食藥

想問 如果係玩攻擊型
除左 ko術同笛名人
仲有咩技需要

岩賊笛好嘢嚟

鬼爆

更正, 琴日入左人場,有個任叫新大陸的白風都打到

最後拎番粒體力珠換節食

食菇唔洗了 反正都吹到強走藥

唔及格 冇收刀術

用過 成效唔大

差好遠喎 想埋身打但冇收刀術好易食唔切藥

大家定位唔同，我係條龍訓低先會打，長期收武企後面掉閃光彈，飲藥開buff啪怪力藥丸

clean晒1-8星任就開到

啪埋藥丸...咁你玩晒啦

呢套點睇？ 純support.
耳塞5 廣域5 快吃3 耐絕3 吹笛名人 體力2 匠2
想間冥燈有兩種防禦力buff 一個大一個小
可唔可以疊？ 咁我係咪每首吹兩次？

想問冥燈有兩種防禦力buff 一個大一個小
可唔可以疊？ 咁我係咪每首吹兩次？[/quote]

有d興趣想玩下

有邊把好用
同埋有咩技能係必要

吹笛名人,滿足感,廣域,快吃/食菇
KO術/破壞王, 可有可無
通常吹笛都係做奶做藥箱, 我會用爆破屬笛搏佢扣120叫幫下手

屌你咁多友愛珠,加個滿足感會好DE

公廁黎喎。。幾十粒 但0節食

出唔到茸好,得一粒友愛 , 用9FING頭同護石出廣域5

茸好我見過 但係我唔記得鍊 我覺得主要係友愛5 茸好1就好夠
Btw 我想問個buff 因為唔知點解次次加既量都有少少分別 ~80-100防 無理由唔係加固定數

每個buff都可以吹多次轉紫色，你有無一野吹兩次
姐係R2完再R2,如果吹左三行譜可以吹左，等佢就吹完第三行再吹，咁樣三行會一齊一次過吹過，而且方向+R2可以用唔同方向吹，造成打擊，邊吹邊打仲可以避怪

好似冥燈咁有兩個buff同名又點計？

我覺得佢放得係同一支笛當然可以疊加上去

果然符合龍人統計

你地用笛食藥打JUNO最快用幾多分

其實點樣吹最快齊各技LV2 效果？

R2 多下

點解要咁樣玩自己

咁睇嚟只有用弩先唔係玩自己

想玩下笛
第一行支威猛風笛好似好勁

攻大
防大
體大
風壓冇效

差客製強化 放多粒 䇯好珠落去
笛好好玩 吹下吹下 行去打幾下頭 補下血就完場了

我寧願要耳塞唔要收刀

LM

見到日本仔d驗證片，同大家分享返
快吃同回復量up呢兩個技能係要隊友自己本身有先會有效
就算自己有廣域化、快吃同回復量up，跟住飲回復藥，隊友既回復量同回復生效速度都唔會提升，所以大家既奶笛配裝可以唔洗出呢兩個技都ok, 出返茸好食菇會回得快d

有冇source? 我同我啲fd自己試，
我用早食3 佢話佢都回得好快喎

使鬼source咩
睇隊友條血都睇到回幾快啦
隊友冇早食食大回一樣係慢慢回
早食只係食菇有用

剩係砌左岩賊同浮空
浮空上哂屬解+水5+屬性會心,會心都係扣得八十至百一到
最高水傷都無用武之地

食菇同食藥丸一樣一下就食左，唔洗好似水咁飲咁耐，所以我覺得食菇都無乜需要快吃

飲水始終有機會比人打斷回唔滿,菇同藥丸完全冇依個問題

唔好傻
綠水飲得慢好易出事
你飲到一半要避怪斷咗回血
咁啱你隊友避唔切既話又一架貓車

除非你做花生奶媽
如果會行埋去偷刀既話肯定要快吃

我記得自己被斷隊友仍然會回全數?

你飲唔晒隊友點回全數

自己由有補個刻開始, 隊友就會補個支藥嘅全數(好似係)

有新腳用，快食2+2個1lv洞

今次笛既自我強化加左成15%攻
史詩級強化
有冇人分享下暴力笛裝

想跟

今次野團歷戰恐暴,笛既生意需求大增

唔好話野團 同幾個打開既fd打我都要用笛幫佢地增加士氣
唔用笛都可以0貓過 但用左感覺佢地輕鬆好多
打左成個晏晝 打到佢地壞手勢 我轉返原本啲武同佢地打歷古已經唔會自己回血

新手想轉玩笛做奶媽，應該用邊把好？

岩賊有攻大,防大,體力上昇
奶都係靠道具好過

推

why not 恐暴笛

咁即係用邊把好？

因為笛唔同歌對於唔同嘅情況/用途，所以要問嘅係：邊幾把好
如果一定要選擇一把的話我會揀滅盡
因為之前係礦石笛嘅分支升上去（中途容易砌+歌基本夠support）

有兩slot,青瓜笛同b52偏輸出型

呢個有定論未?

但我見juno笛D歌好似唔吸引？：
· 體力回復【小】
· 會心率UP & 體力回復【小】
· 聽覺保護【大】

你要輸出定做奶先
做奶有
炎王龍(免疫狀態+精靈加護)
恐怖龍(大攻+大防)
冥燈籠(小攻+大防+耐力減少+風壓完全)
骨(大攻+地形傷無效)
JUNO笛(高耳+會心UP)
輸出有
骨(導蟲演奏+大攻)
恐怖龍(大攻+大防)

耳塞大好易上癮
同朋友打佢哋次次都叫我帶juno笛
其他攻大防大嗰啲都無興趣